長洲蝗蟲搶平安米 場面混亂

輪大米

求配樂出處

依班友變左喪屍嘅話，人類都仆街喇

呢個冇問題掛，個習俗係要搶個喎